做左兩年office工想轉行

Fg之後就on99入左一行本身完全無概念既行業，做左兩年，而家想轉行做建築，但本身係讀marketing

做左兩年發覺呢行唔係好啱自己，而家仲要轉埋做sales, 要同人social，成間公司又8成大陸人

有咩課程可以報可以入建築行業？

建築已爆....不好入黎.....

做鴨啦

想做你間公司

有咩好 好撚孤獨，連計都無得傾，因為好難溝通

有我都想呀